【淡友俠落錯車9年】上水皇府山業主臨場反價50萬 2房戶7球沽創新高

【全城搶盤】上水皇府山業主臨場反價50萬 2房戶7球沽創新高
8小時前
即時財經

上水皇府山2房戶7球沽創新高

將軍澳新都城1期3房單位破千萬元成交。

綠悠軒5座高層D室2房單位剛以595萬沽出。

馬鞍山觀瀾雅軒最新錄4座中層A室易手，以892萬元易手

樓市經歷去年第4季的跌市後，買家近月瘋狂掃平價，上水皇府山兩房破一年新高位，業主臨場反價50萬亦獲追價購入，成交價700萬元。較本月同類樓上單位買貴50萬或7.7%。

相關新聞：【市區成交】貝沙灣兩房成交2250萬元 業主賺逾千萬

美聯物業王子超表示，上水皇府山7座低層D室，建築面積662方呎，實用面積505方呎，2房間隔，望內園，業主最初叫價650萬元，有見近日樓市氣氛熾熱，即場反價50萬元，獲買家追價購入，成交價700萬元，實用呎價13,861元。原業主2012年9月378萬購入，7年間獲利322萬，升值85%。

廣告

王子超補充，屋苑本月至今暫錄三宗成交，平均實用呎價12,922元。同類單位，7座低層C室，較上述單位高5層，實用面積一樣為505方呎，以650萬元成交。

上水2房都要700萬？

淡友買唔買得起大西北

都話成交已反映 ccl 將會破頂

好恐怖
上水果間仲要低層黎

淡友買太古城喇，619蚊咋

真係唔敢賣自住樓，真係無咩可能賣左買得番

好快樓爆啦 班業主到時就知死

租樓日日賺strong rent

大西北700萬都唔揀上水啦 痴線 屯門700萬3房都得啦

賣佐拎住6-700萬訓天橋底不知幾威

地址寫email就得

屯門卓爾居兩房都成左740萬啦
屯門樓仲貴過上水
除非你拎30年樓齡果啲黎比較

近火車站都有得講下
皇府山個位咁隔攝都7球
買大西北搭車起碼方便好多

上水好簡單，最遠既翠麗，上水圍，天平，皇府山呢d270貫通晒，清河個面就273B 搞掂

蝗府山啱蝗蟲住

港島真係大落後 - 北角兩房 700 萬仲有得揀下

北角700萬有咩揀？

皇府山環境正過park yoho

隔離仲要有間小學

其實點解啲人買樓咁唔中意望學校？
係米因該嘈？
如果買高高學模係唔係無問題？

肯定係嘈既，唔夠一個鐘打一次鐘，小息食lunch又多學生係操場玩

屌你，呢個好誇張

二千年果渣新樓廣告全部key到歐洲咁

歷史上應該得97年高峰果陣賣自住樓 之後再買番先有得大賺
其餘08，15，18年果d跌幾個月即刻爆升上去